【逃犯條例】感慨巴絲打不再鍵盤戰士 高登CEO容許員工612放假一天

【逃犯條例】感慨巴絲打不再鍵盤戰士 高登CEO容許員工612放假一天

政府堅持明日（12日）《逃犯條例》修訂草案恢復二讀，被指漠視103萬人上街抗議的聲音。社會正醞釀明日612罷市、罷工及罷課，更有團體明日發起包圍立法會行動。就連在港最活躍的討論區之一的「高登」亦發起612罷工。

高登討論區行政總裁林祖舜在網上發文宣佈，明天（12日）高登管理團全體如有事做可以放假一天。他指，非常感觸，因在討論區上有好多關於「逃犯條例」的討論，不少「巴打絲打」已不再局限做一位鍵盤戰士，更非常積極回應社會問題 ，可見大家非常珍惜及重視香港這個地方。

他又呼籲，若「巴打絲打」明天決定前往一些重要的地方，要好好保護自己的人身安全。

有網民擔心「高登」罷工，是否會關上伺服器（server） ，不過，根據一名在「高登」工作的員工表示，明天「高登」網站會正常運作，只是員工可選擇不上班。

「高登」罷工全文如下：

各位高登巴打﹑絲打

呢段日子，我見到討論區上有好多關於「逃犯條例」既討論，有唔少巴打絲打亦唔只局限於做一位鍵盤戰士。加入高登多年，除左見證高登眾多膠人膠事，亦一路睇住高登巴打絲打非常積極去回應社會問題 ，呢點係我做咁耐高登最感觸既一點，因為大家真係好珍惜，好重視呢個地方。

在此，我宣佈聽日6月12日，高登管理團全體如有事做可以放假一天。而高登討論區既巴打絲打，如果你地聽日會前往一啲重要既地方，請記得好好保護自己既人身安全。不管發生任何事，也有很多巴絲打會支持。

共勉之

高登討論區CEO

林祖舜上

仲未執 呢個垃圾壇
獨裁bam撚到得返d5毛上？

唔計每日新註冊嘅五毛
活躍acc大約得一百個
當中有三份之二係打手acc
轉貼下時事，娛樂新聞
吹奏下女明星，傾下TVB劇集咁
呢幾十個acc可能由十個人操作
連埋正常會員素人acc
即係高登得四五十人上

咁嘅論壇有乜要管理？
唔好話放一日
抄哂都得